［貨車撚］點解咁多貨車車頭有隻雞頭貼紙？

想問吓各位大車佬，點解最近啲大車車頭好多都有有雞頭？
係咪秘密組織？開頭以為係一間公司，但揸車愈見愈多，有拖頭有貨車

求解

Scania 雞乸
所以貼隻雞頭貼紙

我見有到咩牌子都有貼，上網搵唔到點解，上嚟一問

呢個？

聽日留意吓係咪全部都係雞乸

雞乸原廠做埋維修
九成九前轆有裝軨蓋

只有雞那會痴

另外其實係鷹黎

正確黎講應該係鷹獅，斯堪的納維亞既圖騰

定係 雞記

我覺得果呟咩冰宮神社，夜遊少女搜查組仲撚莫名其妙

共濟會

唔係扮日本暴走族咩
雪姬巡艦